其實係巴士識囡係咪難過中六合彩?

戴住headphone扮聽歌
然後喪𥄫

生得靚仔=易過唔中六合彩
生得柒=難過中六合彩

有朋友識過

搭巴士有囡坐隔離難過中六合彩

有巴士搭難中過六合彩